﻿ 10 cách chinh_phục nàng
Bạn đắn_đo không biết làm cách nào ghi_điểm khi quanh nàng đang có quá nhiều “ vệ_tinh ” . Muốn thu_hút sự chú_ý , hãy tạo cho mình vẻ ấn_tượng thật đặc_biệt .
1 . “ Lạnh_lùng ”
Cô gắng thật thoải_mái trong dáng_vẻ của một người đàn_ông mạnh_mẽ giữa những phụ_nữ đẹp . Nàng sẽ thấy bạn là người quyết_đoán . Và trên_hết , cần luôn điềm_tĩnh với mọi tình_huống , ngay cả khi gặp đối_thủ của mình .
2 . Lạc_quan
Luôn làm cho cuộc_sống tràn_đầy những điều mới_lạ . Quên đi nỗi sợ_hãi về cái chết , coi đó như ngọn lửa châm lên niềm khao_khát sống , như một lí_do khiến bạn cần phải tận_hưởng cuộc_sống mỗi ngày .
Quan_trọng hơn cả , hãy biến_hình ảnh người phụ_nữ bạn yêu say_đắm thành một phần trong cuộc_sống của chính mình .
3 . Cá_tính đàn_ông
Nhớ rằng mọi phụ_nữ đều muốn một người đàn_ông thực_sự , có chất nam_tính . Bạn đừng trách_mắng người khác để biến mình thành quan_trọng . Không nên thể_hiện ta “ biết tuốt ” , nếu_không mọi người chẳng còn đóng_góp cho bạn những ý_kiến quý_báu đâu .
4 . Hiểu chính mình
Trước khi có_thể hiểu nàng muốn gì , bạn cần hiểu về phái_mạnh trước . Áp_dụng những hiểu_biết đó với chính mình . Bước tiếp_theo là tìm_hiểu tâm_lý phụ_nữ . Họ nghĩ gì và muốn gì ?
Bạn có_thể hình_dung về người_đẹp . Làm thế_nào tiếp_cận nàng , nhanh_chóng thu_hút sự chú_ý , khiến nàng khao_khát , nhớ đến bạn và chỉ bạn mà thôi .
5 . Tạo_dựng cuộc_sống độc_lập hạnh_phúc
Hãy bắt_đầu_từ cuộc_sống độc_lập mà bạn cho rằng tốt đến mức chỉ muốn sống một_mình . Bạn hưởng_thụ nhiều thứ , và sau đó , cũng đến lúc phải nghĩ đến việc tìm cho mình một người phụ_nữ .
Cuối_cùng là thiết_lập một sợi dây liên_hệ khiến cho cuộc_sống của bạn tốt hơn . Càng thích sống độc_lập , bạn càng khao_khát có một tình_yêu .
6 . Xác_định hướng đi rõ_ràng
Xác_định rõ mình là ai , có vị_trí nào trong xã_hội , bạn sẽ càng có cơ_may được nàng chú_ý . Hãy tạo ra sự khác_biệt , thử_thách chính mình để nhận được phần_thưởng xứng_đáng .
7 . Tôn_trọng tự_do của nàng
Bạn có cảm_giác ghen hay buồn_bã khi nàng vui_vẻ nói “ thứ_bảy này em đi cắm trại với bạn ” . Có_vẻ như bạn đang mất một cái gì đó . Một phản_ứng bình_thường . Bạn hãy tìm cách vượt qua .
Thực_tế bạn sẽ hoàn_thiện hơn trong mắt đối_phương nếu để cho nàng có khoảng thời_gian riêng_tư . Nàng sẽ thấy bạn đáng tin_cậy và tự_chủ , điều mà một_số đàn_ông khác không có . Khi đó nàng sẽ tự_nguyện ở bên bạn .
8 . Biết cách chủ_động
Hãy quan_sát những người đàn_ông đã có ấn_tượng tốt với phụ_nữ , xem cách họ nói_chuyện . Nhờ đó bạn sẽ biết chủ_động khi đối_thoại với nàng .
9 . Tự hoàn_thiện mình
Đừng cố che_giấu vẻ thiếu tự_tin của bạn trước nàng vì nếu bị phát_hiện , hậu_quả thật khôn_lường . Hãy biết cách tạo ra những câu_chuyện vui từ chính khiếm_khuyết . Khi nàng biết đến chúng cũng là lúc nàng bị quyến_rũ bởi sức hấp_dẫn và sự vô_tư của bạn rồi .
10 . Tự_tin rằng mình sẽ thành_công
Đừng quên tự đánh_giá bản_thân và nuôi_dưỡng niềm_tin nàng thuộc về bạn , nàng thật may_mắn khi được ở bên bạn .
Hãy tìm ra 3 lí_do giải_thích tại_sao điều này đúng . Khi bạn thực_sự tin_tưởng mình xứng_đáng , bạn sẽ nổi_bật giữa những đối_thủ kia và nàng chắc_chắn bị bạn lôi_cuốn .
Hoa_Hạ - Theo Askmen
